點解郭文貴咁嬲袁爸爸？

點解

2個9up佬

愈吹愈大唔知點埋尾咪嘈囉

好似係郭希望放過某啲人（包括佢嘅朋友線人）
袁就主張全部都要打

係，呢位網友

我都好嬲 講左咁耐都無冰冰睇

可能淨比班農睇呢

郭文貴D料都係來自共產黨體制內的騎墻派，吃裡扒外，兩面討好。班友聽到袁爸爸主張一網打盡，影響埋呢班變節黨員利益，所以呢班友仲唔推郭文貴出面指責袁爸爸咩？

問題係So Far見唔到袁爸爸有咩黑材料。人地係同內地做過生意，但係我相信係佢公開反共之前已經全面撤資，同大陸無曬利益瓜葛先可以隨心所欲，全心滅共。如果唔係，D痛腳係人地手上有幾多也唔做得、唔講得。

佢見面就屈袁弓夷俾5000萬呀！
袁弓夷唔俾，就開始喪鬧喇！

收皮啦郭文貴, 成日係度9UP
有呀冰冰條片睇未呀